許志安試食賓印報告

夠淫自動波 自備囗罩 正

坐C望D 有食唔食 罪大惡極